Wij Britten was destijds vooral geregeld dat treasonable te twijfelen aan ons hebben en ons het beste van alles: anders, hoewel ik was bang door de onmetelijkheid van Londen, ik geloof dat ik nog een aantal vage twijfels of ze niet liever lelijk, crooked, smal en vies.
Mr. Jaggers naar behoren had stuurde me zijn adres; het was, Little Britain, en hij had geschreven nadat hij op zijn kaart "gewoon uit Smithfield en vlakbij de coach-kantoor."
Niettemin, een hackney-Koetsier, die blijkbaar zoveel capes zijn vettige geweldig-coat zoals hij was jaar oud, vol me in zijn bus en omgezoomd me in met een opklapbare en feestgedruis dam van stappen, alsof hij denkt te nemen om me vijftig kilometer.
Hij stapt op zijn vak, dat ik herinner me te zijn ingericht met een oude verweerde doperwtje groene hammercloth vlinder-gegeten in lompen, was nogal een werk.
Het was een prachtige veldhospitaal, met zes fantastische coronets buiten, en slordig dingen achter voor ik weet niet hoeveel lakeien in stand te houden, alsmede een harrow onder hen, om te voorkomen dat de amateur lakeien van toegeven aan de verleiding.
